1. add button for generate titles for selected video. https://jmp.sh/wrQ923a
2. tutorial link : https://jmp.sh/FcW9yiq
3. validation account https://jmp.sh/Lyezkwk
4. save file uploaded with custom name for db model accounts, example output : /accounts/{id}/secrets.json


frontend todo.
- trebuie facut o mica interfata frontend .. sa genereze titlurile si acestea sa fie alese manual de catre noi.
- trebuie o lista care sa afiseze conturile si videourile publicate pentru fiecare cont.
- 